天敵呢首歌係咩意思

同埋驗傷係上集定下集

驗傷係上集 天敵係下集（好似係

天敵點解讀

ex